趟門個鎖壞左，有咩可以頂住佢唔俾人開到？

打個J都驚人開門見到
有無巴打有方法？

推

好似酒店咁打斜擺一支棍

換過把鎖